Solian Sanofi：在職/在學的人，在抗爭上，不應輕易信人，小心保護自己。

Solian Sanofi
//
尋日同NOIC講起某間中學唔准人便服日着黑衫返學，提到我自己對呢件事嘅小小睇法，我話間中學太笨柒了，一來而家傳出去俾出面嘅人屌鳩你唔開明影響校譽，二來識玩嘅就表明支持學生表達訴求、到時邊個着黑衫就mark名，假以時日交上教育局／政府拎着數咪仲撚爽。

NOIC話我邪惡，我話唔係啊一直以嚟都咁玩緊，由其年青人心智未成熟，鐘意着件衫出去打咭玩形式主義，對所有事可以完全無戒心，覺得多人齊心、又無人阻止就可以放心做。事實係你唔會知邊個同學本身係共青團、邊個同學父母或教員係奶共嘅，佢地返到學校同你扮FRIEND、等有機會偷偷影你相套你料返去交差都得。

我覺得好多人忽略咗太表露自己愛惡立場嘅危險性，為咗搞啲表皮無無謂謂嘢，衰喺奶共同學教員呢啲低級怪手上，白白犧牲就最撚ON9。

奉勸各位在職／在學嘅人，記得保護自己，減少做出拖累自己嘅無謂行徑，並且不要輕易信人。擺明奶共嘅人唔可怕，反而你要小心將你擁有嘅嘢續少續少分返俾你嚟表現自己寬大開明嘅人，佢地會喺你多謝緊佢個陣盤算緊點出賣你。
//

葉政淳Reply：
//
所以我係公司都係唔多講政治嘢，藍屍以為我藍，我話我乜都唔識唔理政治嘢，黃絲就以為我係黃有落場。我唔係驚，係想反抗社會嘅同時儘量降低自己嘅生存成本。

我成日話有啲地方係唔適合講政治，例如一間餐廳，本來就唔應該做政治表態嘅場所，大家都要食飯，不論黃藍綠，而家就玩串晒個party搞到被逼要以政治態度凌駕食物和服務質素，仲整埋咩黃藍食肆網上公投審查系統。

香港人真係天才，遲下只要係黃絲店，比屎你食都要讚好，不過你地中意啦，有型要付出代價。
//

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】